(有片) 時下學生哥， 放左學究竟鍾意去邊？

打波？打機？定温習？

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

Classic

今次真係要睇字打飛機

#1有片呀